陪我細訴 和我抱抱

不了

咪膠啦肥婆

為何痴根一個肥佬

屌 頹緊都笑左下